有無人今日一起身就覺得秋天到

訓左成個月?

唔覺 好撚熱